元朗踩線後報告！希望各位巴打可以俾啲意見！

今日中午去完元朗踩線，個人認為今個星期元朗遊行最好係元朗西鐵站岀發，元朗劇院解散。我認為如果喺元朗西鐵站解散，大家已經見識過上星期的困獸鬥，對大家都會不利，元朗西鐵站附近都係一啲嘅村落，黑社會容易聚集，加上元朗西鐵站附近整緊路，得返一條路可以通返去大路。情況十分不利！！！

但係如果我哋選擇喺元朗西鐵站出發，元朗劇院解散，情況會對我哋有利得多！元朗劇院位置比較入，黑社會要做野，都唔會派大量人手入去。加上元朗劇院多路走，而且空曠，對於逃走係十分之有利。加上附近有警察宿舍，萬一最後留守嗰班走唔切，可以入去暫避一下，依家警察唔出嚟保護我哋，但係如果我哋入去警察宿舍避開黑社會，黑社會照入嚟打我哋，警察嘅妻兒其實有機會受到威脅，到時警方唔可以唔出嚟保護佢哋！附近亦都有一條小路可以通去商場上天橋到朗屏西鐵站。

朗屏西鐵站有一個好處，就喺附近多屋邨，比較安全，萬一走唔切我哋都可以入屋邨到暫避！

有咩意見即管講出嚟！

劇本將會係佔旺區翻版
黑社會打手出黎打人 警察食花生
白衫打人唔拉 並重裝武力護送
但義士還手即刻拘捕

我元朗大 果度散仲死
元朗劇院果邊 北面就水邊圍 南面隔一條路就馬田村 附近仲有大旗巔同山下村 要吹雞圍你果度仲難走
YOHO散至少可以係大馬路搭BUS走人

果邊好似近南亞地盤喎

南亞最多係喜利同合益

嗰度對正就係馬田村喎 出返大馬路嗰邊就係元朗狗屋 一係衰喺牛屎佬手上 一係被塔入狗屋
同埋走去朗屏站都幾遠下 仆硬街

21號係因為一二百個黑社會圍出口捕遊行完返屋企義士
仲有好多女仔同老人先唔感反抗
佢地個晚係屈人數

今次無幾十萬人都有幾萬黎元朗
佢地唔係真係咁好打，佢地都係肉體黎
個晚多人反擊都已經追返佢地黎打啦

好老實講 如果班老黑夠膽好似721咁 大家預左冇撚得走
果日係大馬路 車都扑爆你 唯一一條最多巴士走人既路 佢地都夠膽咁做

黑社會都係欺善怕惡咋
咁多人佢地敢出黎先講啦
唔洗無限放大佢地